【中秋節】上海橡膠製品公司發避孕套當福利 假期後須交體驗心得

上海有一間橡膠製品公司的員工在網上爆料，指公司發放的中秋節福利，除了月餅外，竟然有兩盒避孕套，並且要求假期過後要上交使用體驗心得。

據網上流傳的通知文件顯示，該公司在「放假福利及要求」一欄中，特別提到「9月份入職的新夥伴有福利噢，每人將獲得一箱XXX避孕套新品」。通知稱，如果體力支持可以在國慶期間盡情發揮，「節後業務部門會和大家收集使用體驗」。爆料的員工坦言，中秋節福利送避孕套，「你讓我一單身狗怎麼整啊」。

對此，不少網民都留言讚好，「真心喜歡，以後還會來的」、「這個公司好open啊」，又打趣稱「寫體驗？？這個公司這是想空手套黃文？」、「暗示你該談戀愛了」。有心水清的網民就認為，該些避孕套相信是公司的產品，「估計就自己家產品了，也相當於用戶測評了」、「公司產品吧哈哈哈哈」。

用完之後明年今日做老豆老母

有咬口，吹出來的球很大

師兄你老母懷左12個月先生你呀？

清，你老豆老母得你出世個刻先係？

包膠：用嚟打飛機射唔出